點解有牛丸豬肉丸，但冇雞丸？

歧視啲雞

白肉整唔到丸

有雞球

魚蛋

魚蛋唔係丸 係蛋

墨魚丸？

屋企附近街市間韓國小食有雞肉丸

墨魚丸好似有少少豬肉架喎

墨魚丸唔係丸 係蛋

墨魚蛋？

雞子咪係用雞整

ikea唔係有咩
雖然唔係純雞

點會冇

Ikea有馬肉

唔知點解諗起雞子

雞丸有骨

麥樂雞lor

pizza乞 咪有雞丸囉做乜尻啊鄉下仔

有雞丸有無妓丸？

香港得iPad

秒

雞肉丸都未食過 ？

魚蛋嚟